[柒到無眼睇]依家香港d男仔著衫淨係一味死跟

好撚多韓系

有返小小個人特色得唔得
衰過著制服

樓豬平時點著?

好撚7

有啲瀨屎窄腳褲

我著衫好普通，不過唔跟風
著d款十年唔過時咁囉

d色都撞埋呢下先死

灰色hoodie+軍綠色個件唔知乜褸

啲鞋先好笑....以為自己好撚潮

呢個位好似係唔俾影相？

真的是香港人嗎?

你依家睇緊係

關你撚事咩
唔抵得我咁撚型?

屌你 NMD 健步如飛呀
你識撚咩

遲下就咁著件hoodie 都會比人影上黎笑

毒男post

樓豬返大陸叫雞？

白色Dickies hoodie + ma1 指定制服

十年唔過時
你講就係？
圖都無張都好意思

缺乏藝術文化教育嘅地方就係咁
香港幾有錢都唔會變第二個時尚巴黎/東京
即使係韓系 至少人地都係有變化 有美感嘅一種獨立風格
而唔會好似香港咁一式一樣 樣樣野興就一鍋風
你又講唔唔出係咩風格 因為係美系日系歐系拼埋一齊既四不像
總之個個以為著最興果樣實冇死 點知個個都咁諗變公廁款 其實係懶得思考 亦冇美感sense去思考

你依家睇緊既係。。

樓豬不坊影下自己點著

韓國日本 d 人 咪又係兄弟裝姐妹裝
上兩個星期去日本，真係一眼就知邊d 係韓國邊d 係日本，中國人都唔難分
係香港最難分
咁係國家式制服好定每個人都唔同好？
你自己講野都好撚矛盾，又屌香港一式一樣，又話香港四不像，鳩up多過呼吸

唔知依位巴打係點著 等大家參考下

一定係jogger加對波鞋/nb
再唔係就吊腳

柒到仆街

制服團體 😂😂😂😂

我都係😂

自從著左nmd 之後個人行快左同大隻左
自信心番晒黎
每個人都著真是有原因的

其實好7

最柒係成班出黎玩個個都玩韓風

撞哂style咁 無啲特色

仲衰過玩cosplay

與其係咁屌人跟風 不如講下可以點襯衫會有個人特色啦

物以...

腳短同粗應該著咩褲好睇啲？

興乜著乜就要俾人屌 著十年唔過時嘅就最撚型

nmd都已經咁
咁著yeezy會點

幾好睇wo

未試過，應該會再大隻少少，著到力威班ching 咁就換番NMD 收乾身應該都ok

由十幾年前開始高登間唔時都有呢d post
開post都係同一種人

係咩人呢，大家心中都有數

香港人點難分法
我去旅行一睇就睇得出

好想知十年長興款係點樣

樓主一定好識襯衫

你條死MK死返去5p啦 毒撚最多只會著U記

真香港人係少不免都唔會返大陸

3個男一齊上應該叫雞多

屌完人又唔po自己點著點襯
十年不變款影張相黎睇下先啦

衣櫃全部都係白t牛仔褲

識著一定純色衫加老牛
加普通運動鞋/踢拖
著對千幾蚊鞋搵自信好撚柒
又買埋d波鞋清潔噴劑on99

當對鞋係部車呀?

呢句真
日本唔計少部份潮人
係街10個有9個d衣著差唔多
韓國直頭連樣都整到一樣
香港起碼有歐美風，英倫風，韓風，日風，mk風
已經算多元化

油頭毒撚

好想知話人著衫死跟d人
自己係著咩

關口位可以影相嘅咩？

係
成身一樣 on99

on9又唔係著比你睇，啲女中意咪得，跟風有閪屌，樓主咪慢慢發掘個人風格囉

上面好多mk幾千銀買對制服鞋仲要畀樓主恥笑好撚嬲

都講左咁耐，有人出圖指教未

Jogger真係好撚柒，留返畀mk着
型佬stick with 直腳

垃圾撚樣廢9樓豬你點著？

個個毒撚都T shirt 牛仔褲
咪又係成身一樣 on99

你老母個臭西樓豬潛撚左水呀

樣柒既跟下風，著翻d大眾接受到、覺得好睇既衫，有乜問題？
樣柒仲搞咁多人學人玩fashion只會比人笑多你幾程重話你標奇立異

諗起有段片
一個節目兩個主播同嘉賓一齊撞衫
其中一個主播嬲到核爆要其他人換衫
女人撞衫嚴重過撞車
點解男人由頭髮撞到落腳趾都得

好人好姐上支那

香港人好易認，去凍嘅地方就係羽絨/行山風褸再加香港最興果幾款波鞋

呢樣真，嬲撚到

係 全部mk 仔 柒下柒下
話緊你呀 mk仔

你話係咪係曪
成千蚊 買對鞋 買件衫
俾樓主恥笑既on9 mk 仔

走轉銅鑼灣旺角你會開始懷疑係咪制服黎

樓上憤怒mk打扮：鏟兩邊大劈陰+ma1/hoodie+jogger+乜撚野你媽的/黑nike roshe

毒撚post教人著衫

我都覺
唔洗睇樣睇下身已經知

一句講哂，操到靚身型，普通著tee 加牛記都溝死女

有咩衫/鞋出街實唔撞

背心短褲再加對nmd...諗起都扯

係Gregory袋

大佬呀 啲衫唔係訂製緊 梗係一樣啦
同埋樓上懶係批判思考個啲人
不如show下你點著
唔係你9up冇意思

有d style真係著廿年都唔會out嘅
所謂tee記牛記一定襟睇過joging pant NMD
點都好過依家啲韓閪style
❨唔好講你的樣子如何，正常樣/身型咁著都唔會成為災難❩

好簡單，買完野唔好貼上黎share

on9

between近年吹起果d韓國style有邊d係last得耐
pump fury? 窄身太監褲？
再講其實咪又係炒鳩日本歐美

一堆傻閪跟風著 jogger

其實都岩，但層次唔同
韓國d 兄弟裝真係一行4個都係牛仔套裝（褸，褲）/阿則師（oversize 大褸，樽領冷衫）
香港人係唔會咁

ig波鞋鋪有得做因為班傻仔
幾千買對波鞋同我講耐用
我上大陸買對3舊水雜牌子
已經耐用過你

洗鬼答佢咩
可能你踩親佢條尾啫

認真一問點著先唔會比人屌

呢個位好似係禁區唔畀影相？

同問

而家周街見到Nike拖鞋加對襪仲要韓風上身真係柒到不得了
根本唔係香港人carry到

我都全部白t
利申毒j

勁

on9 著衫一定著d last 得耐款

喺高登連登講衣著根本哂氣

同感
如果加埋ma1同d所謂潮鞋 肯定係香港人

木村出道果陣你老豆成年未呀

不如唔好淨係講咁著唔得，講下點著先得呀

依樣真

我有踩木村咩，on9

好多毒撚

冇呢d跟風既點襯托樓豬 著得幾咁有個人風格

呢個例子好過mk裝但佬味重左少少

咁樣後生少少

點解連衣著冇風格都要片，點解周圍併湊其他地方既特色唔係一種特色
而家上海菜啲人夠話好食啦，其實未又係併湊其他地方
然後話人地韓國起碼都點點點，你香港淨係識跟

大佬啊，你攞緊個國家同個地區比啊 ,make sense 少少好冇？你唔好拎韓國d 二三線城市去同香港比 人地既風格係成個國家成個industry 一齊去谷，以香港既資源點匹敵啊

你咁有taste，去創立本土服裝品牌啦，放上連登一定有人支持啵

我覺得無問題
你影一影正面我諗你想表達嘅嘢先會明顯少少

周圍併唔係唔得，但樓主所講既係周圍併出黎但係有8成男仔都係果一套look行出街，地區同地區比都輸足一大節啦下話。只可以話香港人著衫係不過不失

扮清泉真係好撚嘔心
人地叫你share你自己著乜屌你老母貼木村出黎

關撚事咩，上電視仲要係新聞節目，
唔撞衫係基本專業啦

講咁耐都未有人分享唔洗俾連登仔恥笑嘅衣著

算鳩數啦 自己CARRY唔到唔好出黎柒啦 你跟都唔夠彊跟啦

好撚多肥系著呢款衫 我想講好撚柒呀

點撚樣呀 潮流大師

究竟要有幾多呢d post 屌人著衫。
ma1 有咩問題？我有一件喺美國買，100usd，夠哂暖
jogger 易襯舒服
唔明點解咁都要屌
牛仔褲夠周街都係，點解又唔屌

以前隔離登連著淨色tee都比人屌跟風架啦

複製人又出黎派膠

樓上成班冬天十鳩幾度淨色tee加牛記

上面起哂鋼個班人 一定有一套一模一樣

韓系只不過係啲鬼佬style 換返做亞洲人cutting

跟風撚一定要有：
AJ襯窄身褲但排骨身形
卡其褲
JOGGER
pump fury
NMD/ UB
新細明體黑白TEE
MA1❨一年內買❩
最好搭個韓閪陰/ 比比鳥頭啦

李小龍設計的黃色戰衣，永不過時。曱甴！

樓豬一定係靚仔著咩衫都型過人

到底點著先唔會比人屌，到樓豬講完個個都著制服出街樓豬會唔會開心d?

與眾不同好簡單，你唔著衫出街咪得

其實著咩都冇所謂
但永恆不變既係你對自己身型既了解

唔好將唔適合自己既野放上身就ok

無撚錯

連登仔真係難服侍
衫褲來來去去都係咁既款架喇
着得突出啲又比人屌

幅圖真係展示咗your face your fate

毒男評人著衫 笑左

全身U記
Nike air force
夠唔夠

撞撚到仆街
下次出街前問定個fd點著先

認真我都係跟人著衫
覺得靚就會買
主流都係果幾款

無錯

樓主不如講下你平時著咩衫齋屌無意思

返正依家潮流突然間興起一街都係個d我一件都無

得撚罪你？

校服咪十年不變

係😂

follow suit廢物

我跟開黃偉文著衫的

求指點

四字真言 : 唔好死跟
寧願平平無奇都唔好標奇立異

想睇下樓主有幾型

所以你就覺得自己好清高，人地好隨波逐流？？

咁運動look係咪跟風

日日著

清高唔敢講，隨波逐流就係

恤3+貼身褲+boot+皮褸 呢🤔

冬天韓風唔係大褸加冷衫咩

呢d風格本身已經係歐美存在，只係韓國著起變左亞洲指標咁姐

利申9up

Overcoat peacoat呢d不撚嬲都係歐美著先 著左百鳩幾年
日本都多人著 係唔知幾時俾盲反狗又歸左做韓風

應該好多人都知韓系即係歐美 換做亞洲人cutting

唔跟風=不敗之地

依啲Korea ?

想跟樓主著法一定型到出水

上帝可唔可以創造一種連登仔唔會屌嘅style

香港本來都有mk風 係比韓風蓋過左咋嘛
mk妹=齊陰 T-shirt 短褲/沙灘褲 踢拖
不知幾撚正

樓主平時著開咩

我咁著返工比人問係咪去飲

大陸仔就大陸仔啦

最撚慘係有人著左ma1好多年
無啦啦今年俾人屌

佢真係好撚正, J左好多獲

captain slow, her nose is very plasticky wor

Ching ho ball
不過毒撚樓主一陣又話啲人一式一樣架啦

我覺得型喎
著衫呢d好主觀,拗黎做乜

你而家學第一張咁著我一定笑柒你

第一張木村都有D FAIL啦屌你

O型腳 身型基本上係垃圾級
仲有件橙色羽絨同地盤佬牛

你拎木村以前啲衣著嚟講 你睇下佢而家會唔會咁著先啦 真係人唔笑狗都吠

不如咁啦樓主
你影你d衣著岀黎 唔洗上身圖
等大家學下野

真係好撚戇鳩
仲要佢自己講埋啲style其實係日本歐美 只不過係俾人屈鳩做韓風

老老豆豆 真係好撚樣衰

木村著都咁柒左咁多

講中哂班mk仔
成班係度嬲嬲豬
唔入呢個post都唔知咁多mk上lihk

除左玩labelling仲識咩
唔通外國機師又係mk仔？

真心定假膠
你確定依啲叫長青款 ？

條友搶住含木村條撚

咁撚多死油頭毒撚上黎lhkg

有咩咁出奇 無論高登定連登啲人都係咁鍾意踩低香港人架啦 外國嘅野一定係最好 香港人永遠都係一舊屎

白T牛仔褲打天下

返大陸

幾時連軍褸呢d都叫標奇立異 姐係牛仔褸人人都會有件架啦 我反而覺得就係正常人普普通通先咁著 唔係carry唔到d原宿系果d又比連登仔屌樣柒

最撚垃圾係條jogger

jogger有咩得罪你地
比人感覺貼服整齊

我日系撚
點解成日比人以為韓撚

同毒撚講衣著？
除左毒撚自己平時著開果啲 全撚部都係MK衣著架啦

白t牛仔褲就懶係清泉

趕住上支那叫雞係咁上下啦

所以我平時著開恤衫搭件冷衫

有時就加多件西裝嬲係出面

只要有3件恤衫3件冷衫3件西裝嬲已經夠一個月唔同襯法

穩穩陣陣 好似我呢啲唔靚仔都唔會著得太柒

又會有人屌你扮曬文青

呢個情況就好似以前班倒模跟風閪揹埋同一個 patrick cox 童軍花斜揹袋咁，濫到連街市佬師奶都揹，呢班戇鳩去到日本好撚易認。

向度插班跟風閪就好似向大陸話鳩人冇民主一樣咁爆。

十年唔過時=t恤牛記？

樓主咁耐都未貼自己嘅衫褲 我會好失望囉

好想學野

真係未聽過有人會因為jogger貼服整齊而去買

毒撚來來去去都係嗰幾件 好易比人起底
自貼？不了

聞所未聞

恤衫西褲加冷衫既office look得唔得
唔可能話跟風
又唔會過時變毒

其實有乜好屌

求樓主自貼 小毒撚想轉look

跟唔緊要，好多又要跟又要買cheap野又想有名牌效果
例如uniqlo ma1啲cutting差到離曬譜

agger 買essential items 襯下幾好 又唔會話過時
恤衫買幾隻色 冷衫開胸v領圓領又可以買幾款唔同色 窄腳褲買幾隻色
冬天買兩三件厚褸/外套已經夠
顏色主要玩 灰 白 黑 深藍 實無死

最大鑊係香港人所謂時裝好窄
舉例之前有Post問大家想買咩鞋， 結果幾乎全部都係aj nmd ub等波鞋
呢個世界咁多鞋， 有皮鞋有帆船鞋有loafer有boot， 點解個個都揀波鞋。 OK 你話波鞋舒適方便， 但都有好多選擇啦， 有 common project, Zespa, acne, vor等等
點解來來去去都係Nike adidas呢
大家可以觀察吓， 港男出街九成九都係呢兩個牌子， 無論老中青都係

其實著衫都可以玩撞色或加啲小飾物
有時見啲日本仔紮條巾喺頸都幾好睇
或者著鮮色少少嘅衫， 唔洗著親都黑藍灰呢幾種色啦

廿年前街市都有呢d虧佬睡褲賣
唔見佢地為貼服而著出街
係都要變潮流先買

跟風但著得柒其實仲柒

掃左我8頁都唔見有圖😓
齋睇圖衫同鞋無咩問題既 褲我接受唔到呢d褲
求其搵番條窄/直牛 cino好過🤔

利申毒撚☹️

圖中完美展示左出來

對於nike adid 黎講呢d brand一黎冷門冇乜人識，二黎價錢唔平，

鞋係拎黎襯衫，你上身有變化對鞋就算係撞到七彩都唔緊要

貼下著咩衫都起到底 全香港得你一個咁著？

毒撚都可以有朋友呱

唔覺Ultra boost racer jordan 果d有幾平
仲要膠鞋

成班毒撚過左n年都係格仔衫老牛加對converse
然後屌人ma1 jogger波鞋標奇立異

買對CP,ACNE STUDIO, Zespa

普遍人都會覺得同stan smith有乜分別，仲要2千幾蚊，話知你made in italy 定支那

咁正常既人都會買對UB NMD 起碼d人會識／唔同樣(好似係)

個個毒撚都係個d 款式
算唔算隨波逐流

我話我毒撚啫 無話過著毒撚款式衫喎

白tee前排都比緊高登仔屌mk跟風
原來樓豬都係mk

今年去左東京，見唔到連登仔吹奉既“有自己style”，返工既着到黑沉沉，行街既平平無奇同十年前香港一樣，叫特別既得“非常少數”，秋葉原個啲直頭有種毒撚style見到，而歐美更加唔洗講，hea到唔hea，唔好講少數
而確實香港周圍都賣緊個堆jogger,ma1，不論ig shop定商場門市，對於多數人黎講都咁著都合理

點著都要比你批鬥 關你撚事咩

我好似無講過我著白tee 你去驗驗眼先

留名睇樓主自貼衣著屌打班mk潮童

唔好話著上身自拍啦
影下有咩衫有咩褲有咩鞋都無
連形容下都無

大把鞋揀啦我咪講咗囉
aj nmd ub又好平咩
而家你唔止鞋撞呀， 係衫褲鞋都撞到九彩呀， 工廠倒模

白t老牛

料都唔同啦 on9

你生存嘅價值係活喺別人眼光之中㗎
買對nmd ub原來諗住著比別人睇， 都幾好笑
咁睇到又點？ 你咪倒模人其中之一， 有咩咁特別？？
定你覺得啲人望到你對鞋， 哎吔， 啲人睇到我對鞋啦， 我好興奮呀！

死毒撚見識少？

貼張高登仔網聚啲相
笑到出煙

jogger都有問題真係

窮撚全身U記
我都唔想跟風架

著俾人睇有咩問題？

做咩姐你

人靠衣裝，事實著衫係著比人睇架啦，買對鞋返黎講功能首先唔會揀NMD同UB,

就算自我感覺良好，你著咩都得啦，唔洗咁針著係對鞋度架喎

唔同衣著配合唔同場合
以表示我對場合,當時人,自己嘅尊重
白tee老牛唔係唔得
只係唔想咁悶 得閒jogger,老牛,斜布褲

btw 買衫一定要買十年長青款果d
唔講以為你冇錢買衫 同一set著十年

十年長青撚死哂？

唔好咁啦人地格仔恤老牛converse唔隨波逐流咪幾好，唔係大家邊有得笑

十年唔過時算唔算跟風呀？

其實你著咩衫都係覺得人地型同靚先跟人地架啦 唔通7既你會跟咩on9 除非你咁叻 自創一套著法囉樓豬

首先你要理解跟風嘅定義

計我話 十年都唔夠勁
識著一定著百年長青款老西
十條呔+三對皮鞋已經夠玩30日
再配埋春夏秋冬 4種厚度嘅西裝褸
總共襯到120種配搭 叫我香城長青王

全世界都用smartphone
你係咪仲用3310?

真係玩classic menswear 先好話自己唔過時
買埋d u記h&m就收收皮啦樓主

Smartphone係衣服一種 轉移視線都唔好轉到咁柒啦

樓主除左識話人跟風仲識咩？
點為之唔好睇，唔適合又唔講
樣貌，身型， 比例，髮型，配色，身份，年紀，場合都會影響個人嘅衣著品味
但你連一個問題都講唔岀就學人批評

仲有連jogger,sport pants,虧佬褲都分唔到果d
究竟你地係盲定係古人？

上身嘅野都會影響整體觀感喎
耳機都有分場合/服裝

樓豬真心柒左

練個好身材，着衫就唔洗咁煩啦求其一件短袖已型了

然之後呢？我一直講緊衣著，無啦啦拉埋smartphone來講做乜？
不如問每個人有老豆老母算唔算跟風
同老豆老母出街會影響整體觀感

溝到女就得啦 講咁多都假

老豆老母無得揀
但有得揀用咩smartphone,手機殻

我都覺而家出到去個撚個著到一撚樣好無性格，個撚個都衛衣+飛機摟+縮腳褲+波鞋，你班友除左識著呢d仲識著咩

你唔講我都唔知添

就係想帶出呢個意思
點知班玻璃心潮童就起晒鋼

個個係咁玩咪就係制服

所以咪唔同囉
因乜解究你蠢得咁誇張而家先明

最鐘意男朋友著jogger 覺得幾型仲鼓勵佢買多幾條 不過唔夠高既男仔就真係唔好學人著

而家就係問你點著呀 想學野呀
你估個個好似你咁有潮流觸角咩
十年長青得嚟仲要條街得你一個咁著

填鴨式教育嘛

咪又比人屌扮曬A&F佬

onlun9
有人崇韓崇日崇歐美
係因為覺得佢哋好所以先跟
但你班仆街 就將跟風define做一個問題
但係問極你 都係講唔岀人地有咩唔好
eg 配色？cutting?

不過同毒撚講時裝都係對牛彈琴多

講左咁耐 貼相未姐 長青撚們
個撚個都咁著 緊係啦 大部份brand都賣緊依幾款野
實係個個出街一樣樣架

我屌你啦

巴打高汁回覆

淨係配色已經係死啦
d衫褲款式萬變不離其宗，難免重複流行，所以可以變嘅只有顏色
出到MK同一街10個起碼有4個同張相一樣咁嘅顏色咁嘅著法，唔係綠配黑就係navy配白
要跟風就唔該學埋上面d歐美大膽配色eg橙色

著橙色衫出街一定係死毒撚
未見過正常人會著橙

橙褲嘅人食得比較油膩

未必嘅，睇埋自身條件同打扮
如果你漂白個頭髮著d好大膽色嘅衫褲，前提要有自信同眼光
呢d先叫潮流，唔係一味跟死個種款個種顏色個種著法
Cutting更加唔好講，好多人忽略左呢個重要性

服曬
真係當自己明星咩
哪裏來的自信

Agree

的確
CP同stan smith 真係差唔多一樣喎
你又講到對鞋著出黎唔係為左俾人睇
咁買cp同stan smith 有咩分別?
你唔係真係同我講舒服d 呀?
就算唔係stan smith
大把brand 有一樣既white sneaker
Cp只係多行數字
我自己買cp只係因為名牌
完全唔覺得舒服d,而我都係著俾人睇
有咩問題?

其實你除左秋葉原之外有冇去過南青山代宮山涉谷一帶行過先？

出現了

有乜問題？

明星先可以著鮮色衫 染頭髮
抵你一世做毒撚

班大帝真係好難服侍
無講意見就一味笑鳩你毒撚
講撚左見解點知原來潮得濟潮唔起
之後就繼續著返果期興個幾樣item係mk自我感覺良好咁行街

我係 所以好難先揀到一條啱心水

唔染髮 著黑白灰就係毒撚
唔係話染髮有問題 而家佢係話跟埋人地d大膽色
你係咪跟GD 太陽染粉紅色頭果d弱智仔嚟
老老實實木村咁撚型
著起果套衫都有d柒

著大膽顔色要先睇你面形，樣貌，膚色
試問係咪個個都match大膽顔色呢？

真係唔知邊個mk
一開始又話十年長青 嚟嚟去去都係果幾件
點知原來係呢d

黎明咁多年都無轉style
唔通佢又係毒撚
真係好笑 一定要跟佢玩大膽色

我地有自知自明 咪著大路衫
樓主陳冠希樣唔同講法
幾大膽既色都照跟照carry到

喺香港 跟風=制服 著得潮=MK 著普通啲=毒撚 著大路啲又話一式一樣=制服 標奇立異=連登見 著多衫=比人笑 著少衫=博咩?
有冇補充

所以上面咪話睇自身條件囉

一時又話要著十年長青款
一時又話跟風要玩大膽色 唔好白配navy 綠配黑
究竟樓主想點呀

依件ape 橙色皮羽絨當年咪又係著到一街都老翻

我係咁理解就等於我係咁打扮？
自己潮唔起咪著d唔過時又順眼嘅衫囉
身上一兩件item d色特別小小已經唔會話周街重複

咁即係點呀
大路顔色又唔俾 大膽色又要睇自身條件
即係點都要俾你屌

每個人對潮流所接受既事物就好似自已企向一個圈內咁，每個人企向個圈既大細都唔一樣之餘有人不甘比個圈束縛住自已會識得跳出圈外感受圈外事物，當然亦有唔少人無論自已企起個圈有幾細幾窄都唔會太 care，莫講話要佢地跳出圈外，相信佢地諗都唔會諗。

其實衣著配搭有好撚多款，可唔可以唔好成日再係衛衣+飛機摟+縮腳褲+波鞋，出街見撚到厭，好似成班兄弟咁
可以試下咁樣

順眼唔順眼都由你去定義
ma1, jogger=唔順眼？
白tee老牛=順眼？

你理解能力好有問題喎
無料嘅咪咪學人跟風囉
有料嘅咪潮得有個人特色唔好撞到周街都係囉
真係咁難明？

操靚個 body 唔著衫都得。

樓主：無自身條件 唔係長青款 out

我個人定義係咁
如果你覺得白tee老牛=唔順眼你都可以開post等人挑機

有個人特色都撞到周街係無衝突喎
eg. ma1 可以match好多人嘅個人特色架bo

男仔casual wear黎黎去去咪又係果d衫

我覺得兩者都可以接受喎
不如你又開個post講下點解唔順眼

搵黎講.....以前近藤真彥著乜剪乜頭 , 香港就一街都一樣樣
唔通又屌?

搵黎講

上面個兩個咪撞到應一應囉，何來個人特色啊

就算木村
都係成套bathing ape , redwing ,visvim 放哂上身
又係周街都著 , 唔通佢又係複製人?

咁佢個人特色就係可以將件衫著得好睇順眼 fit size
有咩問題？

但從來個人風格呢d野都係小眾野黎，姐係好難要求普遍男性去做到衣著有個人風格

唔係每一個都對自己著衫有咁高既要求，可能係順眼望落唔差就得。

你話古著，板仔，High-end 果d，有就一定有只係唔會咁大機率見到姐

你鐘意啦

叫你講佢哋個問題又講唔岀
點解唔俾人地著
身型？膚色？面型？髮型？
邊忽唔夾呀？

樓主你講下你自己嘅衣著幾有個人特色呀

韓仔冇咁著好耐擺明跟余文樂啦

係咪on9架你，一路都講緊撞色撞款撞著法 你去左邊個時空，快d返來啦
無唔比佢地著啊，笑鳩佢地咋嘛

有咩意思呢係咁重複問題，答左你又當無睇到之後又再問

留意到巴打你幾個留言都幾有哲學性
真人講野係咪都係咁

點解著衫係要著比人睇？ 同你好熟， 你同佢有親㗎
我唔明喎， 你解釋吓

唔明你講老牛白t做乜鳩
不如你追post先啦

咪係

平時咁著

男仔只要著純色衫 比人感覺大方乾淨已經不錯

咁你可以著比自己睇，冇問題

你中意著到成個古代人都得，你接受到咪得

我未去到你個境界

剩批評，立於不敗之地

淨係識跟人哋抄人哋， 咪永世跟喺人後面囉
呢個地方咪永遠出唔到設計師囉， 潮流亦唔會由你帶起， 好簡單之嘛
冇問題格， 又唔會死

另外呢， 我真係唔覺stan smith同我講嗰差唔多囉

見到班mk將著converse嘅標籤做毒撚就知唔使再討論

唔得， 唔著到倒模制服咁比人認知
你就係唔潮， 而我亦唔會感到興奮
大家著埋同一款衫褲鞋， 身邊擦身而過
大家立一立眼對方， 咦？ 同類喎
然後心諗大家識貨， 英雄所見略同， 嗰種感覺真係飄飄然㗎

著咩衫都要比人管

首先攞木村來做例子冇咩意思, 因為個時個個都係跟風木村, 一樣好冇性格

其次, 著出個人風格/配襯得好同出來個效果好唔好睇係兩回事
阿志雲大師其實好識揀ITEM同襯衫, 但出好唔好睇?
WAYMAN夠好有fashion sense好大膽, 但點解會變豬肉佬

點係著得有個人風格同好睇度搵到平衡係好難

最重要係一樣野, 點解要將最流行既野擺上身啊, 因為方便溝女嘛
D 囡囡見到你身打扮已經可以有話題, 唔通你著到juno咁跟住要條女陪你行街?
同埋女神唔知你著緊個對係margiela/ common project, 佢可能話stan smith 靚D囉

Agger

利申被講中

咁跟大隊就定義古代人
咁我諗我係古代人

著得另唔另類有冇自己性格係一回事 人地覺得靚唔靚 型唔型又係另一回事

咁咪岩囉，有個人風格

學樓主架

你d理解能力都幾無敵
買d唔過時嘅衫等於買一套著十年
買Burberry classic 乾濕衫個d都係死窮撚

出街真係成日見果款綠色外套 仲要個個都好似著細一個碼咁 柒到

著乾濕褸同人撞左=跟風

你一早話你係classic撚 就wwchan 鞋就alden C&J 班潮童邊敢咁多嗲

咁你屬於有定冇料

仲要係香港賣晒既舖頭間間都係連鎖式 一定係差唔多架啦
想唔撞唯有自己造

樓豬出街要著衫同人撞左=跟風
樓豬老母係女人同人撞左=跟風
樓豬用個口食飯同人撞左=跟風

歪曲定義撚無敵

我直情唔敢講我出街會著衫

好人好姐著衫出街都要比你影黎放上網批鬥
真係好撚慘

香港d後生一街都係個幾款衫個幾個髮型根本係事實
去旅行離遠見到個髮型都知係香港人
雖然著得唔柒 但無新意
但成個社會風氣根本唔支持人有個性有新意 唔怪得佢地

而家啲討論風氣係咁㗎， 一定要將啲嘢推向極端
一唔係就標籤你係乜撚物撚

咪係
就算鬼佬咪重求其,衛衣 /tee,不過身形高大+自信搭夠(唔理人點睇)
不過日本仔就真心有配搭

hk仔著得型得濟/太個人風格,又會比人擺上網笑7
想改變下既巴就更加唔敢, 咪唯有跟風大包圍

其實根本hk人自己既(接受能力/接受他人能力)就係好低
自然創造力都低

追潮流,真心唔覺問題, 至小d人會著下
到佢見到制服咁,自然又會變

同埋走個人風格呢類,不嬲都唔會入流 ,不嬲都係比(hk)人笑7

係咪走哂題
無諗過點襯 一味將人地果套搬落自己身上成街都係咪叫跟風囉？

冇，真喺冇

香港大把賣古著嘅舖頭，如果唔鍾意著二手衫，佢地有啲會有own brand出嘅複古衫。甚至退一步講，連鎖店都有啲品牌好有特色，絕對唔係你地口中黎黎去去都係個啲衫，就算真係得返UNIQLO，MUJI，識襯再適當加啲配件都可以襯出自己style。

如果你話香港得連鎖式嘅衫，咁係因為你眼中淨係睇到連鎖式嘅野，又或者你地嘅fashion sense係得咁多啫。

更正錯字，認字特警

你講來講去都係話唔想撞
你話錯你咩？

我咯

認真，我中意阿拉伯風 之前係摩洛哥買左幾件真羊毛民族風短袍，每件200港幣有找，係香港著無同人撞過，成日係解比人眼望望

你啱，真係得咁多，都係𠴱句向呢度同班跟風閪嘈真係同你向天安門大叫平反六四一樣咁牛頭唔搭馬咀。

我敢講如果係香港賣一定可以賣過千蚊一件

日日番工着老西
日日同人撞款

公道咁講，其他地方既人都會跟風。不過人地有十幾廿種風，香港主要得兩三種。同埋人地識根據自己身形同個樣調整下個襯法，久而久之仲可能變奏出另一種新風格。不過，香港唔會出現，所以永遠得個跟字。

呢個真
玩淨色essential item仲好
Henley shirt
Polo
V neck tee
V 領/開胸冷衫

牛仔褲又可以買下唔同色 唔一定要黑色/unwash既

香港 ，女仔著少啲布就話係雞，著型啲個人風格啲又俾人話標奇立異，著韓風啲又話偽韓，著歐美啲就偽abc，著同其他人一樣又俾人話跟風。大佬，點生存姐

利申：路過有感而發，sorry for off topic

留意到呢個post好多designer企在係高地度

棒球褸前年全世界著到唔著啦
咪同而家ma1一樣

早幾日係鋪頭見住6個人入黎 4男2女 全部都好似樓主張相咁著 只係d圖案有d唔同 埋單個陣我老闆問左句 咁大個仲有學校旅行既咩 個個都著校服既

圖中啲褸柒到核爆

你一定好有個性同新意